sms 收到3 送既聖誕禮物

如題，有無其他bro 收到，知道詳情係點？

3特選客戶聖誕獎賞：免費禮品換領﹝總值$936﹞
多謝你對3的長久支持，特別為你送上免費4.5G SIM連12個月服務，包括每月1,900通話分鐘及1GB數據、20GB「穿月增值數據」於12個月自由使用及無限Wi-Fi，請於12月20日或之前親臨任何3Shop領取禮品，優惠只適用於新賬戶及受條款約束，詳情請向3Shop店員查詢。[取消21864818]